打記者都不割係咩玩法？

笑撚左